整一個黃色學會可唔可行

會做一啲批核工作
會批一啲符合黃色標準嘅證書俾公司/店舖

推